P牌出Cube定1系定Golf?

Cube 睇中Z11 個屎忽無咁大加車箱大，
1系靚仔想出120，05年是否不智？
Golf 又點睇？
不會考慮Jazz

睇budget啦
其實budget唔太多既話
唔太建議上d 10幾年既BMW
Golf同Cube其實ok
睇你兩者之間想要d咩

樓主好波

Jazz好靚仔

得幾雞屎買rumion啦、歐洲車你有hi錢整咩

細車好
我好後悔出左mazda6
好食油又大份

邊年車 有幾食油

08
2500cc

隔有17年 jazz

屌你

腳車渣，外型想要cube，但D櫈好似無咁舒服

同埋10幾年bmw係咪好多野整？

係好 Q 野整

我都p牌準備出車 寶馬唔諗 Golf 勁想出但因為個波箱而卻步 應該出大bb cube 都ok

Cube z12個屎忽真係好圓

cube駕駛體驗差好遠

揸梗新5系Gt 係大食左啲
利申過左半年P

做咩姐你

點解？

你坐過 Golf 未 ?

整車體驗到差好遠

你揸過未？

波箱引擎漏油 1蚊

其他呔氣air bags 感應定期一千

淋頂3000

利申 08年120車主

Sportback？
之前想買但無盤😂